會用個牙字黎代替阿/呀/亞既入一入黎

牙你老母

5P歡迎你

人在遠方 嬋沒有喎唱 呀

呀！！！！！！！！

牙！

牙通牙